原來VIU TV o既音樂節目咁好睇

chill club 正呀爆! D 歌真係好聽架喎...
比起大台個勁XXX好得多呀!!!